老豆搵仔：一個示威活動係咪和理非唔係取決於你地 係取決於班狗

香港人可唔可以再覺醒多次

呢樣野都覺吾左好耐

今日全日一睇就知係班狗玩野
佢地根本上唔打算比我地和理非

同意
「洗唔洗帶gear？」我都唔明問黎做乜，如果你本身有gear，平時參加集會，都有哂「如何避免被搜身」既準備，係有能力同覺悟既一群，咁帶定又擔心乜野呢？如果你本身無gear，你一向都唔會為左出席集會而購置裝備，（如果你根本唔想出席）又何必要搵藉口，向一班響網上唔識得你既人交代呢？

最驚你唔勇武

我最多夾係中間唔上唔落，勇唔起

你唔打點拉你

今時今日，你出街飲珍珠奶茶都會比人拉架啦
打唔打係冇意思架啦

關閪事咩
真正係和理非係企係到任打都唔會縮，有覺悟既人

依家個班係驚死又無信念，直接d講就係懦弱

今時今日邊會仲可以和理非

警察都唔俾不反對 變相任打任捉

推

點可以漏咗唱歌

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

點可以漏埋摺紙鶴

姐係咁
要做左膠可以左膠
但唔該唔好要其他人陪你左

想知 [如何避免被搜身]

根本共產黨要搵位入你好簡單

搵假acc公佈新屋嶺輪姦案警員身份
再出國安滅門嫁禍示威者

全世界到時都會認為係示威者做
最好玩埋掃把頭塞西引起更恐怖的效果

所以因為驚共產黨有位入而咩都唔做係on9
班強姦犯頂盡咪時沙,共產黨根本唔覺得呢盒condom有保留價值

完全認同